［直播] MAMA in Hong Kong (1)

冇人開既

hello
未返屋企呀d人？

打開雷視見到一堆7頭係度un下un下呀e呀左好撚柒

都多igot7喎

咁你轉台囉

王祖藍會唔會上台扮女人

有冇網上直播?

當小丑甘睇都幾搞笑

點解佢係到既？做司儀？

Host係宋仲基

得red velvet 一隊女團

dllm

鬼知
見到佢都行紅地毯

我只係睇summi bts red valvet

VIU上網睇唔到 廢到

Dklm

我用電視睇，我老豆打哂喊露

其實點解得一隊

搞錯牙竟然無twice

今年泰妍都唔來，冇乜人好睇喎

去左日本

wannaone個個都去添啦

無twice, bp, exid, apink....

香港越嚟越唔重視下年應該唔會再嚟

唔想開電視睇,我又冇興趣由頭睇到尾
我睇下做下其他野
有冇巴打有LINK,個垃圾VIU

有冇big bang

你有無睇過越南同日本既lineup

個配音好煩
有冇得熄咗佢

bts
jungkook

mama分開三日搞真係好濕鳩

較NICAM

bp好似乜都冇去

其實MAMA重視港女
唔撚重視我地女團男飯

不過有東方神起

日本 好多女團

twice, pristin, weki meki

Heize

行咁遠

無黑粉

今年得嗰一隻single

配音好撚柒呀

因為要promote Mnet下年嘅Produce48,
等101嘅人同AKB合作先要佢地嚟咋

除左第一個同最後，其他一直都唔係常客。
Apink都只係出席一、兩次。

把男聲好似tb聲

Hyukoh

其實最佳女團都已經肯定左係rv拎 得佢地有黎

想睇男團

身為高貴的崇日撚

我給了你們MAMA POST負評,請你們好好反省

講好多野

best band day6 la

heiza

Taemin Sunmi

都肯定左係exo架啦

吳赫準備左
要佢即場講就講唔到姐

Bts攞album?

頒獎條女幾靚好後生係乜水

金賽綸

以前聽過話好似簽咗10年約 mama仲有4年要喺香港搞

想問之前果d有冇第二站？

17歲

有個咁似陳奕迅既個樣

拍過咩電視劇或電影

點估呀

viu做乜頭先去廣告去得好柒

11年喺新加坡

好想睇班fans嗌交

之前mama年年都有bigbang

今年冇, 失色不少

Gasina

Album artist 應該一個bts 一個exo
反而想知got7 會拎咩
男團？

dance呢？

金賽綸, 殺手代父個童星, 而家大過女好靚

做過Block B MV女主角

無YG真係差好遠

是但啦 求其塞個最佳服裝比佢地啦

曾經試過在澳門舉行。

好似又係worldwide artist

Sunmi Taemin

Gashing

頭先係咪cut左Sunmi

估下陣間jackson講廣東話定蝗語

係咪完左

100% 蝗語

3金都

估講蝗語

上網睇第二D link冇cut

Teaming

講開王+2...
佢好似做大陸班pd 101既導師

而家睇tvN

Taemin apple又自己改

剛剛完

呢3個勁後生外型好又好戲

當年韓流剛在香港 流行之時...有好多香港偽人,有意無意抵毁韓流...而家有錢揾就唔記得以前講過乜嘢...!

Taemin

一大輪蝗語+廣東話開頭/收尾

今年請左香港邊個嘉賓

大家食左飯未呀

聽聞係偉仔

sunmi同tell me已經唔同左樣

點抵毀法

金裕貞

金裕貞真係仙女黎 靚到痴線

佢拒絕咗

但我見到莫文蔚同王祖藍

你話黃早藍?

好似話唔去？ 朝偉好似好怕嘈同多人咁

偉仔毒撚黎,點會黎呢D地方

Super junior

扮韓團？

會場係邊 ?

王祖藍+莫文蔚

係咩 之前見新聞係話佢

好似傳過想請佢

雖然佢地都好出名
但硬係覺得冇咁壓場

Best MV award - bts

王祖藍

萱美好撚正呀屌

Viu app 無直播架

宣美條腿真係世界級

面紅的思春期

Bts粗卡

同Heize

第一次睇泡菜唱live 原來都係咪嘴跳淫舞

望返前年 發哥

viu.tv webpage

sorry, 太多人睇, 請稍後再試

會播廣告 但會播番 係慢左d

twice

點解冇girlfriend好想睇

Heize同bolbbalgan4淫到

Tell Me You Love Me

再到上年黎明。
四大天王除咗學友，其餘三個都有出席，諗落都幾可悲 。近十幾廿年都冇一個好掂嘅歌手可以代表香港 。

配音真係頂唔撚順

講乜鳩

防彈

BTS

學友應該都唔會黎

啲港女

點解唔係svt

豬肉獎唔要好過啦
一陣又分左其他獎出去

睇tvN 無煩惱
只係畫質差啲。

迷妹場

肥到

春日個mv真係拍得好靚好有意境

香港食咗屎好耐
以前890年代香港樂壇勁到飛起班老闆投資者而家個個炒樓炒金點會投資

個男配音個種癲法真係

以前韓國後生祟港
依家香港後生崇返韓

搵劉德華啦

到底香港人厭惡性到一個咩地步呢?
見到男女跳舞做body wave就標籤係淫

搵過啦

2014 mama

搵王祖藍囉

臉紅好似咪嘴

無野好睇禁下禁下先知viu直播mama
首首都edm，同埋韓仔好濃妝，化晒眼妝咁

有冇LINK睇
唔想睇VIUTV賣廣告

香港年輕一代想發展演藝方面才藝？一定會比怪獸家長收皮叫佢地去補習讀書啦
加上政府唔落力支持 冇計

係
heize有開咪

屌咩 ，依加香港班垃圾藝人無個正常 無個有明星風範 睇韓妹好過啦

劉德華香港主場都夠膽死講蝗語
發哥就唔同啦

慢歌都pre recording 有無搞錯呀仲要唔係idol

臉紅好似一直都比人話現場mama

黎明,郭富城都講廣東話,劉德華好愛國架

認真問 係轉播delay定真係咪

香港地有好多好出色既音樂人，不過無明星同idol姐，多謝班踩港撚～

王嘉爾都講廣東話啦

其實香港幕後好多出色既人,但D歌手大部份廢到仆街,仲要娛樂圈人口老化

係, 佢地 live D音好飄, 所以頭先一聽就知唔係真唱

我睇heize都delay wo聲同咀形
我見冇人講我仲以為係link問題

香港有人才不過我冇老闆投資

老闆走曬去搵快錢

墊音開好大無乜點出聲

Best collaboration award - dynamic duo x chen

頭先係真咪, 同 heize 把聲比較下會聽得出

其實我留意左幾個都係咁 萱美個到好明顯

有無現場撚？

臉紅好咪嘴喎

exo今晚要收皮

係現場應該都唔會上連登咁搞笑掛

岩岩呢個女仔組合幾好聽
唱作？
有無fans介紹下

而家係唱緊cover定自己歌

影到黃淑蔓 ？

咁已經夠死
歌手唔識唱歌。識唱歌嘅畀人玩殘。

Bolbbalgan4
自己歌黎

個陣我係現場, 坐係我隔離嘅支那女仲笑劉華講咁耐啲蝗語差

Sunmi

上得youtube睇既都係大牌個幾個

但下面仲有一班好好聽既韓團

最新個隻碟所有歌都好正

Thanks

利申聽開日本band同indie，同少少韓國indie band，對kpop 0認識

有heize 對比下，臉紅好咪嘴

Got 7 day6

再之前隻碟又係成隻都好聽

dance好似喺日本頒咗啦

無知問 兩邊係同一團定點？依加唱緊個part

佢地22號係麥花臣開concert

小清新界佢地最大牌

唔係一個團黎

頭先一邊係heize
另一邊係bolbbalgan4

Day6

Bolbbalgan4呢隻小清新好正
Akmu都好好好正

睇live唔識韓文真係咩都聽唔到
睇韓劇都叫聽到d罐頭句
考完日文最近都開始學韓文

Day6 幾時表演

day6

佩服巴打

叫day6黎唱got7歌

而家已經開始

day6同got7一齊表演

搵黃祖藍都唔搵宇宙漿 起碼都見得下人啊唱歌

Mon X有冇嚟

眼殘 ,睇錯左做mma

宇宙漿大牌到咁，去到現場只會搞串個場。

屌你老母個配音

原來sunmi已經表演左啦

死左link

仲諗住可以返屋企睇到live 睇黎要上網睇返

笑到痴線

on9嫁? 叫day6唱got7 既歌

Youtube睇返 堅正

全晚最期待個part先黎死

咩link都死晒...

咁又係 等mama去月球攪再請佢

讀d 隊名讀到成pat屎咁

由於版權問題 開電視啦

Exo個chen塊面好油

屌

韓國啲上鏡妝

做咩要剪呢個頭

岩岩影個個香港妹係邊個來？ 好撚正

有無人cap到 笑得好靚

仲有冇LINK

d link死晒

做緊廣告?

http://因版權限制導致此內容無法在您的地區觀看/

而家真係做緊廣告

got7

mark 愈黎愈瘦

真彈定空氣系黎

因版權限制導致此內容無法在您的地區觀看。

Day 6

下一回即將開始

mama 越嚟越唔好睇

話說一開始見到太陽的後裔
係指緊咩

宋仲基

想睇sj咪撞咗do姐

我仲以為壓軸會出黎唱太陽的後裔個d歌

VIUTV上唔撚到

有冇直播LINK?

屌你又廣告

Sm全部人出動

冇blackpink?

應該唔會掛
係都唱鬼怪

把聲好嘈

比day6唱下啦好無

Do姐遲啲先睇都得啦

FF如果iu去 唱夜信廣東版埋尾就正

鬼怪想睇好耐
其實有咩入坑作
剩係睇左星星 太陽的後裔

咁好嘅機會, Day6都無得唱自己歌, 到之後仲好似變伴奏咁

mnet同yg反面

Nct127

好想有泰妍

thanks bro

以家呢隊咩黎

on9 架咩請day6黎做背景 想聽佢地唱自己歌

我想睇女團, 幾時有

Red velvet

來啦

啤啤

咁又係do姐日日有 sj係得今晚

叫我？

依班唔掂wo

DAY6 慘到一首歌既時間都冇

panda個網係未好多人睇, 超LAG

跳快啲啦死𡃁仔

呢班真係不堪入目..快D到RV啦

肥joy好正

呢條咩女?

依啲過鏡姐拎來 任佢地自high下

正呀

排舞嗰D好勁

joy加irene

我淨係識出名個d

big bang, twice係未唔會上黎

綠色頭髮邊個黎

Peek a boo

青頭仔

之前果幾年mama，兩登都推爆好幾個post
今年

Joy

終於有女!!

一個yg都冇

係
前者唔使講，後者日本已經出席咗

mama已死

泰容

咁細個就染到咁 好快地中海

有咩？你地快過我既

唔係新鮮事

Johnny個樣好似山頂

我睇tvn,其他人睇live stream

唔靚

好豬依個

個dj好型

講多D 冇咩認識但八卦

等睇BTS算

你訓個教先啦

青頭仔上左位？ 成團得佢solo

今年真係好悶..

公司反面

竟然壓軸既唔係exo 而係bts

女呀

hyukoh表演左未

終於女團

好快姐

Joy yeri

Wanna one幾時表演

路人覺得正常

今年好多都咪咀

EXO好似仲前過WANNAONE

Joy做乜成日都咁少布

d腳

今年好悶

年年都多架啦

wannaone mnet契仔

完左 red velvet我覺得可以熄左個網佢了

前者其中一個成員服役中，但被爆隊草。
其餘四餘下年年初服役。

同sunmi 條裙差唔多料咁既

咁以家即係bigbang唔會再出現任何場合?

遠睇認唔到Wendy

等陣睇防彈算

屌你DAY6無得唱自己歌
GOT7要同DAY6夾
NCT咁撚多表演

淫joy

邊有之前咁多

都就來服役

Irene個樣

個鏡頭

臭雞joy

唔會出mnet姐
好似年尾仲有演唱會
之後就入伍

完全搶哂focus

神起同 SJ 會大約幾點出 ?

睇bilibili睇到一半got7斷左線

做乜著到企街咁

Female solo - heize

好無美感

sj尾二出場

其實bigbang真係救左mama好多次

wendy個妝出左事咁

今年個場坐唔爆咁

真心認唔到佢

屌你影sj同個台仲多過影佢地

點解nct會後過got7
仲有day6好似請翻黎做live band咁

冇twice?

Mama一年垃圾過一年

Dance performance - taemin

好撚慘 兩個頒獎無人so佢地

淨係去日本

出左前日日本場

Thanks

以為sunmi攞

iu

無睇日本場 係咪好過香港場？

有冇red velvet 嘅圖

分豬肉 sunmi已經拎左個

不過gashina 隻舞hit過佢。

真心講 無YG 無BB 咁貴有鬼人睇咩 又無乜女

岩岩拎左個豬肉啦
SM要多D獎

香港派邊個歌手？

日本D鏡頭衰撚到 香港好DD

你覺得肯比錢睇嗰班男定女多？

有仔就夠啦 反正會入場果D都係班迷妹

heize 憑咩攞呢個獎

唔係油 係水潤感

好靚啲頭髮

男表示bb都ok

昏迷咗幾年，想問下仲有冇少時，t-ara, kara, sistar?

唔好話去現場睇
電視都無乜興趣睇
除左hyukoh

王祖藍 壓軸唱跌落凡間的天便

Heize音源好啲

冇啦

莫文蔚

但係咪多啲人睇？

鬼怪ost x3

沙高

Soyou

你講呢幾隊得返tara未散
少時得返五個，不過短期應該唔會有團體活動

妖 收皮啦 屌

泡菜J鬼怪J足一年

Soyou透氣大聲到 一定live

神起有嚟？

heize

講笑咩

雖則 佢 唱歌 唔太差

如果各位巴打屋企有now,可以轉去tvn睇,無廣告又順

前年攞職員證 企最前 個次 好似有晒BTS EXO BIGBANG 現場睇 BB高兩個檔次 一出 成場氣氛唔同晒

冇呀得sj....

泰民

冇買台都睇到？

viu 個網死左 睇不到

T-ara都就散咁滯

真心台型來計 bb真係亞洲第一 雖然矮

寧願loop三個鐘bb歷年mama表演都唔想睇今年

前幾版有人放左link

Sor 我見前面有人話有神起

BTS個期未彈起
上年彈起都幾HIGH

唔知使唔使買,我用netvigator送

鬼怪

燦烈不如咪咀啦

Ailee

災難live

真係完全唔掂 搵隊女團睇下都無

世界第一

亞洲第一女高音

日本埸同香港比好好多

google左先知原來莫文蔚唱個首係一生所愛
正 可以期待下

有冇人用緊viu睇

又曹世鎬

here

viu電視係咪有少少delay?

短到咁

係 慢好多

得安宰賢試講廣東話

哇安宰賢講廣東話
成埸第一個

垃圾節目

個個係咪來自星星的你 女角個細路

Yes

係呀

睇返隻 0TO10 演唱會算

Best vocal performance group - 面紅的思春期

Sister

日本個camman飲醉酒咁wo 你確定?

曹丹尼爾

可以訓返陣等 BTS

科學家女孩

日本好似都已經有佢

昭有唔露屁忽同腳有咩意思

香港鏡頭好好多喎

呢句真 睇日本場睇到炆

條女咪嘴定delay呀

睇聽昭宥同邊伯賢嗰隻多啲

Twice 跳likey個時pan咁遠做乜

Viu太慢
都係上網睇直播算

BTS > ALL

咁快有

上網邊到有得睇

樣都睇唔到幾次

有bts先轉台

好多直播比人封曬

仲new

Ailee肥左 以前大波又正

Ost頒左未？

諗起有IU BigBang果年真係好睇好多

咁佢地係今年先出碟

越嚟越似欣宜

已經減左 之前仲肥

viu廢撚到
app同網頁都死哂
得電視睇到

係咪台下叫wanna one?

HyukoH

我用緊APP睇

諗起佢以前張露點相 同依加比

講還講唔好出圖

萬里係咪5000蚊上深圳個個萬里

no yerin no watch

無YG 既MAMA都係垃圾

做咩尻 經文來

Ailee暫時最高質

BLACKPINK一次都未上過

少林功夫好野

Got7應該有獎拎掛

笑死

今次唱得差左

屌
番到屋企啱啱完咗 Red Velvet
好彩都有 Soyou

唱呢首歌個隊叫咩

成個肥左嘅衛蘭咁

得rv 不睇了

希澈

有聲既跟

王祖藍出場了

竟然係英文
唔係廣東話/蝗語

Diu

笑撚死 祖藍

寶兒

你老母臭閪Viu TV
死9曬

改得幾好wo 邊個黎?

幾好聽wo改得

點解今年咁多搏殺緊既女團都唔黎
宇少, gugudan, 女友, bp

鄭世雲

好聽

咩組合 幾好聽

SOLO

男新人SOLO

RV la

好想睇sj

最後

班女係又叫春唔係又叫春

臭西joy電暈和

Mnet都唔諗住畀獎佢地

得一隊黎左 洗撚估咩

下面叫緊blackpink姐

我都等緊！also wanna one

咁高嘅枝咪

Rv真係咁唔出名咩？

邊個有黎邊個有獎

Twice係咪無黎

比錢入場睇MAMA=聽班迷妹鳩叫

係

叫緊Irene

只想睇BTS屌打EXO

咁可以關電視了 DEAN又無份

女團唔係得RV黎左咋咩

屌 去日本見班毒撚得啦 唔撚洗見我地？

今年又諗咗啲咩新獎出黎做豬肉獎

淨係想知邊個表演嘉賓

BTS
EXO

之前就靠BB
BB退下
EXO諗住可以獨大
點知彈出BTS
EXO

要舉報直播了

SJ

Exo

黎親都係有獎拎先黎
每年定律啦

大陸仔講大陸話

王祖藍咁快換好衫出黎唱

終於到 等到頸都長

笑左

仲剃埋個監躉頭

ban左 有冇link

Panda個網真係比人舉報左
睇唔到鳥

屌依首乜撚歌黎

真係估唔到BTS咁快打到去美國
EXO呢?係咪美國無人識

Twice去日本攞song of the year
mama3個大獎其中一個

MAMA 呢d當concert睇算啦
d獎得啖笑

今年仲要on99咁分3個地方,都唔知做乜春

竟然有人講dean

慘呀 EXO
表演仲前過WANNAONE

有次去睇個位對正嘉賓席
屌那星坐後排班臭西唔係對台上表演者嗌
係狂對住嘉賓席嗌佢地idol啲名
要人地另轉頭望佢地
人地去廁所又嗌
到中場休息, 諗住有得抖吓
班臭西嗌得仲癲過之前

Exo - kokopop

你老母臭西Viutv真係早D執算啦

呢間咁既閪野仲學人播世界杯
到時全香港冇得睇都似

do應該會同祖藍合照 諗起都好笑

世雲

有無link呀

幾時到bts

Best female group:red velvet? I guess

屌你好撚煩

SM係咪露上癮

俾錢睇now la,依家係now睇緊tvn,咩問題都冇

Best female group RV拎左

成晚得joy一個女仔係正既

點解係red velvet

點解現場仲未暴動

因為得佢一團女團黎香港

套衫好俗喎

又話wendy瘦到癲？邊度有

肥joy變左性感擔當

Red velvet???????????

計身材同樣

邊張相？

佢地今次comback啲舞台全部衫都係呢類閃片

irene 同 yeri正到傻

比佢老母
冇料又要學人搶黎播 連MAMA都唔知有冇20萬人睇都頂唔順
世界杯起碼都1,2百萬人睇
佢地等收皮啦

紅色閃片吊帶裙

好清

twice冇黎？

irene

早排喺forever 21見到佢地啲衫

好想泰民同kai有collab stage

其實咁多廣告不如唔好播啦
j2果陣都無咁密

呢句真

Now同viu雖然都係pkkw,但係質素差好遠...

佢地美國紅都唔關張相事

有冇人討論下有個着到全身彩色成個假人企起台到個條友。。好撚得人驚。。

用tv 睇應該冇事，都係nowtv 個D je

同BB個氣氛真係差幾皮

睇緊果個直封左
求link

睇到thx

loop上面啦

Hi

冇記錯好似係去billboard既事黎
嗰陣時防彈已經紅緊啦喎

好撚同意
一個mama都搞到佢死撚哂

果條頭先入唔到
依家得了

Beat female artist in
Best male artist - 尹鐘信

左3下話

做乜鳩呀

iu同尹鐘信唔黎都比獎佢地

咁耐都仲第一個post 上年估三大賞加埋前浪段野推到1x

10秒頒2個獎

Like it 個個男歌手叫咩名
好似幾好聽

尹鐘信

口頭交代算

你老味mama而家係支那播咩
又殘體又蝗語

投票個陣香港=國家
都比蝗屌到跪左啦

屌你老母MAMA
寫咩殘體啊!!!!!!!!!!

今年分3場 D獎唔洗估都知比邊個
除左最佳男團 不過睇黎係EXO
BTS前面拎左2個豬肉獎

你以為係香港搞就俾香港人睇架?

一係你就死去上海搞啦
中國唔參你玩
你黎香港玩就尊重返香港啦

IU 唔黎都有？

最佳男團都算半個豬肉黎
想知佢最大果2個點分

正路 BTS EXO 一隊一個

口頭交代

j2上年播有無delay?

一人一個掛

上年blackpink 無黎都有喇

iu咩獎

上年都係viutv

有2秒

iu唱歌把聲難聽到。都係taeyeon好聽啲

大獎1人1個 2獎EXO 3獎BTSx2
super

Best female artist

今年mama可以收皮
求下你下年唔好再黎香港

你on 9 少陣喇

呢隊exo七左咁多ge

醒起，前浪有冇黎mama？定喺大陸

明顯想引戰 理佢做乜

曲線招anti

仲有金裕貞 kimSaeron囉

引戰

智孝出咗未

冇IU點J腳呀屌...

前浪仲係EXO成員？

BTS 應該拎 album
不過唔知濕鳩 mama 會唔會諗住比 exo 唔知連續幾多年拎 best album, 跟住塞個 best artist 比 BTS

今年年歌 世界級 勁撚好聽

上面唔係有人講話簽咗十年咩?

聽聞之前簽咗長約，仲有幾年睇 。

Exo冇咗山頂成隊順眼咗好多

點解冇咩人鐘意RV?佢地好差咩？

仲係，不過長駐中國。

係咪廣告時間緊？

鬼得閒同你引戰，個人意見嚟

係香港用乜撚殘體字

點解難聽既歌又跳舞又要迷嘴
但好聽個d得幾秒
真心唔明

唔係佢地差 只係有更多更正既無來到

個廣告好長

上年啲exo l已經話bts搶佢地啲奬
斷左佢紀錄又黎罵戰

如果搵唔到比香港好既場 相信一路都會係香港

上年開到6,7個post，今年一個都未爆

無曬3跑+山頂就perfect

其實香港係好嘅場咩

可唔可以有翻早幾年啲水準
倒不如話 呢家啲新團冇老團個種氣勢

佢地返歸做cpop kings算數啦

拆散左三場都無乜好討論

大把人買飛

氣氛好

去哂日本算啦

有邊個香港巨星？
之前好似有醫生同城城

佢連四巡都唔玩 on9

我估下年應該唔會分散搞掛
集中返搞個關注度應該會高D
分開搞就掠多D門票錢

好場地係一回事，睇到厭又係一回事。

我想講mama係防彈有幾項投票領先緊既時候話有不正當投票清曬票 我諗都係算啦，呢啲豬肉獎

喺香港搞 除咗香港人 周邊地方嘅人都好方便黎睇 大把錢賺

垃圾Lay

其實呢家都可以當係8人

做番一場好似好d,d表演集中d,今年d performance好似少左

講左幾多年呀
不嬲當concert睇

平頭個個好柒

分開3場點推呀

大陸Lay

本身好似全部都領先緊

佢幾時先肯退團

IU難聽

好悶

睇rundown好似無⋯⋯

韓國黃祖藍

即將開始

wanna one

我依家先知可以黑暗成咁

實力派演員

Viutv慢左幾多？

又係慈善廣告時間

我覺得好多

係咪仲廣告緊？

吓我覺得距地好正wo

各方面黎講都比附近好
機場旁邊
各國黎香港都方便(有航班)
其他國家搞簽證好似係相對上方便(比起陸台)

唔係

Viu tv 而家係exo

成堆垃圾韓狗

有冇5分鐘

好想睇

大家都係想睇女姐..

屌咁撚少人 合作舞台完全唔吸引 係睇都睇年尾啲大賞

點只 23個字基本

我而家睇緊慈善廣告

只對Joy IRENE 有印象

....Wanna one之後Suju

睇日本仲好？

聽下歌就狗

得一隊女團

wannaone今晚係拎咩獎

諗起中國有嘻哈最後大合唱個集

唔洗錢有腳睇
點解唔睇

年年班exol同army就係到互屌
真係愈睇愈厭
依家exo早過w1 bts出場 班fans實又發哂癲

咁冇解約我就當佢係嫁啦

新人？

仲以為IU黎會跳淫舞...

李英愛頒咗獎未?

好似係日本攞左

系牙 XDD

反而想知佢出年會咩主題

Exo今年咁早出來

好似日本拎左?

啱啱先開電視 有咩人出左?

Wanna one

今年仲要黎香港得一隊女團
無野好討論
本來如果一日搞嘅話好多獎都有話題性
I mean有得投票果d
唔係best style best of next果d奇怪豬肉

但唔係不嬲按年資架咩 唔理邊隊紅啲都好

好快只要係韓國既女仔跳兩下都叫跳緊淫舞

Ongniel

賣到2千幾蚊張飛，邊到有咁好搵呀

Best artist唔係仲好過best album咩？

一隊
無誠意到
下年罷買喇

ALBUM好似大D

人地要唔知五連定四連

計年資既話bts都唔會後過suju

越南場已經拎咗

冇腳J好快冇收視

唔係呢個問題
係誠意問題

3個一樣 只係最後頒個個有得encore

真係唔知佢諗乜
Bp 女朋友 一場都無

原來仲有分
以為三個大賞已經最大平分秋色

果個咩賴冠咩 又幾靚仔WOR

係,起碼都幾隊女團加IU先有誠意LA

點解今年d舞台好似特別悶咁

上年已經feel到HEA搞，D舞台愈黎愈冇心機
今年分開3度搞更加唔知做乜鳩

睇日本場啦 成百條女係台上邊

飯耐啲睇多一兩次就知 投票比fans參考下做下勢架咋 到時都係內定哂 同豬肉獎

mama需要iu 多過 iu需要mama
iu寧願開開心心開演唱會好過去mama行行企企

咪係

有90%既人都係為左睇IU條腿先睇

我等睇EXO-l撩交嗌

w1都有睇頭過exo今年嗰幾首啦

個出場次序係的確抵比人屌

好聽過exo個幾首

exo仲早過wanna one

親生仔係咁

今年唔係有101 mnet食風啦

其實有冇隊草都應該唔會黎

打交未?

想睇iu 就睇佢concert 仲mama咩

都係同一班fans

W1最長時間表現應該

今年真係好悶

邊個得閒理WANNAONE
一陣BTS同EXO先打交

mama唔洗咁認真

仲要係幾日前

呢個真

Bts 5段表演

但對家認真啊嘛
我睇戲咋

由投票已經打緊啦

邊間弱智學校出黎

好似係支那人

今年仲會唔會有好似上次2ne1出場程度既驚喜

台灣人黎

唔會

iu係kpop女佔最大份額, 但竟然冇出現係呢d大型頒獎禮

爭咩呀,溝埋一齊做瀨尿牛丸呀笨

支那台灣 唔知咩地方黎

大型？

大家都係台灣人，佢同周子瑜差咗遠

呢個級數 巳經唔需要呢D野去證明

利申定先 非黑
佢微笑果陣係幾靚仔

hello

早幾年已經出現咗

D舞台表演設計一年比一年冇心機
由上年開始變到同睇Music Bank冇分別

大唔大都好啦
佢唔洗拎獎都大部分人肯定佢

我覺得唔止mama
年尾大戰以前好多野睇 依幾年都冇

姜唔知乜 點解咁受歡迎？
睇落唔靚仔

親生仔真係唔同d

其實我覺得pick me應該拎年歌先啱

睇咩節目都聽到

依家嗰啲似係將首歌remix完就當係special stage

twice冇大賞 會世界大戰

始終太多團之餘，個個表現都差唔多。

點會

好掛住有年大戰 男女藝人分左四組作曲排舞果個

女團同男團戰唔起 太睇得起女團

Sbs?

得果兩隊男團撚先日嘈夜嘈嫁姐
女團TWICE好明顯高一個級,冇得唔服

如果pick me soty
Bts exo攞best album 同best artist
Twice真係冇大賞

睇下101就知點解

Best OST - ailee

好似係

Lag)今年mama只係為hyukoh而睇
不過現場應該得好少人識佢地
佢地唱時台下應該只係當中場休息無咩反應

無追開韓星
睇左幾年mama
今年好悶

吳赫好正!!!!

我識
超級正

隻歌我仲日日聽緊

枕頭奶

once真係宇宙級賤種狗

嗰時係kpop最後全盛時期
而家得幾團係有話題性

真係太屈機
近年都冇乜女團勁過佢地，gfriend今年都flow 咗。

熱狗又引戰

濕到仆街佢地

你心入面咪又認同我

算係全盛時期開始留意 有幸睇到

邊年？

Got7

好波

got7 豬肉

全能部男人真係睇到冇能曬引...

變左各有各唱返自己d歌，之前好多collab/隊隊女團抽1個出黎組一隊嗰d

中間直播斷左 唔知準唔準

好似12年

今晚JYP第1個獎

Dazzling Red
早幾年D舞台真係有心機好多
新加坡2ne1, troublemaker, 12 SJ, Bigbang, 之後幾年有D都好正
Kpop搞起左之後個個電視台都冇左初心

聽下啦
正野黎
誠意推薦23呢隻碟
仲有佢幫epik high feat果隻home is far away

12/13？
有小馬 趙權 考琳果年

笑話

睇黎sj唱完仲可以睇到do姐

rv仲未夠人氣
bp成個下半年冇任何野
點比啊

蝗+2講廣東話

屌 exo之後到wanna one真係顯出exo有幾咁hea幾咁壓唔到台 exo果幾首歌都high唔到個場

Jackson

一句蝗語都冇
怪錯佢

竟然講廣東話

Got7咩獎？

講廣東話個個叫咩名

等緊sj

nayana 先似song of the year

豬肉獎

冇蝗語

Remix

王嘉爾

me too

今年終於醒水講廣東話

Power 個mv同首歌都好唔掂

完sj就轉台睇dodo

應該就到

［直播］MAMA in Hong Kong (2)

開定，睇電視先

無挑歌謠祭？

睇定啲先

蝗加二

我仲以為韓國人咁有心

佢講蝗語實俾人插到飛起

D cg睇到好尷尬

係咁講香港電影

有唱到...小小，仲要唔啱beat
臉紅現場好似不嬲都唔多掂

唔係 係電視台既

歌謠大戰？

佢頭先話下年再見我笑左出黎

一生所愛

大學show果啲好正喎

唔係，SBS有年將班最TOP idol分左四隻顏色，四種曲風

堅LIVE

好真實既LIVE

比番盧冠廷唱算啦...

20同22我都有幾首麻麻
但23真係每一首都好岩聽

Mbc/sbs其中一個 應該唔係kbs

Viu呢家先頒ost

好靚

係呀！！！

我記得呀 仲有infinite beast！ 叫dynamic black

見到莫文蔚呢個live我真係想搵窿捐

以前既年尾歌謠真係好好睇

得個靚字

嗰年紅白藍黑真係好經典

依啲先係live咯

好記得有李準 好正

係咪分左4隻色？
藍 紅 黑 仲有隻唔記得係咪白

入面啲團好多都唔齊人啦

彈埋古箏

太有中國味道啦

d妹妹仔識依隻歌咩

一開始係咪未開聲

練習唔夠？

真心Generation gap

開第2啦

有無個日子年份 好想睇返

我記得有一年當紅男團扮女團都幾好睇

以前J2就冇乜delay 但每次到重點表演都播廣告 搞到miss哂啲performance
Viutv就會delay 但賣廣告之後就會播返中間啲野唔會cut
兩邊都係屎 上網自己睇

依個真

好奇點解會搵莫文蔚

出面有

應該係搞mama果班韓國人先會識

同求

翻譯小姐好唔掂

呢個我承認 人氣的確唔夠twice高 貝貝攞到都只係因為佢哋嚟咗
不過 佢哋攞咗我都好開心 我相信佢哋會係一支可以長紅嘅女團 唔係幾支口水歌就一下子爆紅嘅女團

睇佢地攞獎後訪問好得意
除左林賢帝之外其他三個好緊張咁款
特別係仁雨淨係係到傻笑講唔到任何野

Jackson講廣東話咁怪既